【戰術】希望各位前線手足認真睇一睇

代po，轉述from前線巴打

最近發生嘅事件令到好多巴絲覺醒左，越行越前，
希望大家新落場嘅手足們注意，
唔好成日等到啲popo埋哂位齊哂人，就去charge，
popo進攻個陣就淨係識得走，
點解唔係自己人多就突擊佢。

今晚中大門口已經有成功例子，
有一架鬼貨van入面全部popo，
比成班人圍屌兇鳩走左佢地敗走，
勇武進化到呢一刻，
人數係佢地幾倍popo都會識得驚。

故事就係話比大家聽，
下下咁被動等其他人吹雞行動，
或者等popo有行動先去charge，
又傷，又唔夠打，又比人捉。

既然已經有哂覺悟，
見popo人少就應該主動出擊，
現實證明咁樣佢地反而唔敢太惡。

肯定有左膠衝入黎話，咁樣害死人阿，叫人衝，
你地自己睇下，次次齋守住嘅結果係乜野？
乜都做唔到之餘，五勞七傷，死嘅死，拉嘅拉，
有分別咩件事？
既然揀左預左比人拉，拉之前就做啲有意義嘅事。
要做咩，自己諗。

祝大家都平平安安返屋企
光復香港 時代革命

要加埋be water既精髓
快閃+目標明確 5分鐘黃金定律